世界衛生組織1台載著武漢肺疑似感染者的檢體車輛在緬甸若開邦遭到襲擊，車輛駕駛身亡

聯合國今天(21日)表示，隸屬於世界衛生組織(WHO)的1台車輛在緬甸若開邦(Rakhine)遭到襲擊，車輛駕駛身亡。這台車輛載著俗稱武漢肺炎的2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)疑似感染者的檢體，準備送到檢驗所進行化驗，以確定採檢者是否感染武漢肺炎。
聯合國駐緬甸辦公室在臉書貼文，對這起世衛組織車輛遇襲事件表達「極度悲傷」，並證實車輛駕駛佩松溫貌(Pyae Song Win Maung，音譯)已在若開邦的敏比亞(Minbya)一場襲擊中遇害身亡。
聯合國駐緬甸辦公室的臉書貼文表示：「這名身亡的世衛組織員工駕著車身貼有明顯聯合國標誌的車輛，從若開邦(Rakhine)首府實兌(Sittwe)開往仰光(Yangon)，車上載著檢體樣本前往緬甸衛生暨體育部(Ministry of Health and Sports)的檢驗所。」

真勇武

攬炒

緬甸親支㗎喎

overlord this is barvo 2-6
I have confirm kill on high value target

載著武漢肺疑似感染者的檢體車輛
載著武漢肺疑似感染者檢體的車輛

車輛駕駛身亡? 咩中文

有殺錯無放過

閱讀困難

之前諗過咁的問題

如果比伊斯蘭恐怖份子拎到武漢肺炎病毒樣本再不停散播 咁個病係咪唔會完?

緬甸人為左唔比中國病毒擴散, 狠下殺手

啲中文想點

台灣「駕駛」= 香港「司機」